又係時候睇下藍屍佢地share關於周同學嘅分析片段

依家依條片係班廢腦度係咁瘋傳

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

推